有無見過黑人支持種族歧視黑人？

從來無人會支持其他人種族歧視自己民族
可能對好多外國人嚟講 香港人=中國人
但如果我地大規模咁支持佢哋歧視中國人？
咁樣會唔會令佢哋諗
吓？邊有人支持我哋racist佢哋架？
唔通佢哋唔係中國人
從而帶出 #HongKongISNOTChina？

就好似今次咁
有餐廳歧視中國人唔俾佢哋幫襯
連米芝連都要除佢名
但香港人竟然大力支持？
班外國人會點諗呢？

但同時都有可能得罪反racist 嘅左膠
大家點睇

推

豬仔會唔會令到佢佢地以為矮化佢地? 雖然我地明姐

緊係唔好用米豬蓮
我意思係大力支持外國人歧視中國

uncle ruckus

但要了解外國人點睇呢件事
外國咁撚多左膠

最近好多有亞洲人出鏡嘅post下面都有堆人又bat又Asian不了之類
我試過叫佢哋歧視中國好啦其他亞洲人無辜 包括香港同台灣
佢哋回覆都positive 好少屌埋一份

up

#武漢肺炎
【德餐廳重開「不歡迎中國人」遭搣星 名廚解釋︰說給獨裁者聽的】

德國一間米芝蓮一星餐廳的名廚布爾蓋伊日前宣佈重新營業後「不歡迎中國人」，被批評種族歧視，當地華人發起抵制。

雖然布爾蓋伊澄清無意針對華人，這番說話只是批評中國「獨裁者」和「強權」，但無法平息風波。米芝蓮昨晚宣佈，將這家餐廳從推介榜單除名，並強烈譴責其言論。

我覺得歧視問題喺西方好似玩火咁
最好唔好掂呢個問題

如果轉個講法話支持呢個廚師反中共反獨裁者呢？

真係有

呢個當然冇問題
話抵制中國貨都冇問題
但如果唔將中共的暴行同中國人扯上關係
就好難令人覺得歧視中國人係合理
因為我相信喺唔少外國人眼中
錯的係中共而唔係中國人 所以唔應該針對中國人